精華（真實）：日常與長輩的政治對話

我經常係家庭聚會都會有機會直接同啲藍絲長輩對話， 希望大家將自己既日常遇到既情形講出黎， 比大家多個idea去應對，當然啦， 唔可以直接屌出聲， 要軟啲講

例子（真實）
有次612舅父睇緊垃圾新聞

你睇下， 而家啲真係暴徒黎ga, 掟磚掟鐵枝

我即係話， 岩呀， 掟磚正暴徒， 跟住就搵返立場新聞啲狗掟磚比佢同其他親戚睇

之後靜左幾秒

總之啲後生個日封路阻到人就唔岩

咁其實遊行都會阻到人ga wor, 我諗其實最好既方法就係sd 去email去政府到咪得囉

之後佢就繼續打牌， 唔理我

大家有冇其他情況分享

其實一句秒殺
習近平家屬十之有九有外國國籍 咁鍾意大陸點解唔去大陸住

上一代唔少班含家產好多都大陸落黎 係香港避左幾十年 比返舊屎你食

你要好似同佢傾計咁， 唔好火爆鬧出面，通常佢地都會聽一聽你講同埋9成博唔到

之前有啲成功說服長輩嘅例子

[文宣]無意間改變左老母諗法

因為水咗老竇聽一鳩時事 原本2014同老竇鬧大交 2019變咗一齊鬧政府鬧警察

大家有冇其他例子？歡迎些牙